\documentclass[a4paper,french,12pt]{article}
% L'option draft est vraiment utile pour avoir un document sans
% erreurs de OverFull UnderFull
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{vaucanson-g}
\usepackage{tikz}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{polyglossia}
\usepackage{setspace}
\usepackage{url}
\usepackage{appendix}
\usepackage{numprint}
\usepackage{geometry}
\usepackage[xetex]{hyperref}

% == Metadata =============================================
\title{Red Hat, l'océan bleu du logiciel libre}
\author{Rémy \textsc{Leone}, Ionut \textsc{Iortoman}, Marc \textsc{van der Wal}, Corentin \textsc{Deluce}}
\def\keywords{marketing, redhat, blueocean}
\def\subject{Rapport de projet marketing}

\date{\today}

\hypersetup{
    bookmarks=true, % show bookmarks bar?
    pdftoolbar=true, % show Acrobat’s toolbar?
    pdfmenubar=true, % show Acrobat’s menu?
    pdffitwindow=false, % window fit to page when opened
    pdftitle={Red Hat - Projet marketing}, % title
    pdfauthor={Rémy \textsc{Leone}, Ionut \textsc{Iortoman}, Marc \textsc{van der Wal}, Corentin \textsc{Deluce}}, % author
    pdfcreator={XelaTeX}, % creator of the document
    pdfproducer={Rémy \textsc{Leone}}, % producer of the document
    pdfnewwindow=false, % links in new window
    colorlinks=true, % false: boxed links; true: colored links
    linkcolor=red, % color of internal links
    citecolor=green, % color of links to bibliography
    filecolor=magenta, % color of file links
    urlcolor= blue % color of external links
}

\geometry{hmargin=1.2in,vmargin=1.2in}

\setdefaultlanguage{french}
\setotherlanguage{english}

\setromanfont[Mapping=tex-text]{Gentium Basic}

\newcommand{\HRule}{\noident\rule{\linewidth}{0.6mm}}

\newcommand{\ieme}{\textsuperscript{e}}
\newcommand{\ier}{\textsuperscript{er}}
\newcommand{\iere}{\textsuperscript{e}}

\renewcommand{\textsc}{\uppercase}
\newcommand{\name}{\textsc}
\newcommand{\engl}[1]{\selectlanguage{english}\textit{#1}\selectlanguage{french}}
\newcommand{\newterm}{\textit}
\newcommand{\soft}{\textit}

\begin{document}

\include{tex/title}

\pagebreak


% ==================================================================
% AVANT-PROPOS
\include{tex/intro}

% ==================================================================
% CONTENT
\include{tex/business}
\input{tex/fedora}
\include{tex/blueocean}
\include{tex/innovations}
\include{tex/recommandations}

\end{document}
